（人生選擇題）你情願自己普通樣多朋友定女神男神樣少朋友？

忽發奇想既人生選擇題
你情願自己係一個正常樣 但身邊好多真心朋友 係有困難既時候身邊總有人幫你
不過基於樣子太平凡同普通
所以無乜人追求你同無乜異性緣 身邊既人都fd zone你
無乜錢但夠食夠洗既平凡人
定係天生係一個靚仔/靚女 屋企好有錢 住大宅
不過就無乜朋友 身邊啲所謂既朋友都妒忌你/為利益而接近你
但你有好多兵 桃花好強
前者既
後者既

負平既講下點解

有錢但無朋友喎

過得開心咩

一個人過都可以開心，有錢周圍去，唔洗睇人臉色

朋友依d野好脆弱 要錢仲實際

桃花運強代唔代表會搵到一個真心愛你既人